點解最近多左咁多大快活打手

用33$學生餐雞脾飯做例子
以下全部用成本價計

1. 雞脾當當佢成本 $20一件

2. 紅豆冰出面賣都要 $15 杯
我當佢入貨價 $14 好未 ???（未計冰）

3. 雜菜 呢個比較難預 因為佢一大箱咁入貨
我當佢成本 $5 份

4. 仲有呀 豆 紅蘿蔔
呢到無5$走唔甩啦

5. 飯 當佢5$

Total Cost = $20+$14+$5+$5+$5 =49 > $33

仲未計埋 d 燈油火蠟 人工 清潔水費咁賣法 大快活咪蝕住黎做
所以咁多打手都唔係冇道理喎

利伸：非打手

邊個負皮

你所指嘅「成本」係包d乜？

0分重作

呢d 真係良心企業呀，賣一個蝕一個

果然係笑話王

你自己當飽佢啦20蚊雞髀成本價

有批發 成本價點會禁貴

樓主00後？

啱
只求打個和

駁唔到

點會唔洗 你去街市買隻雞都100幾200啦

係，咁又點

1. 雞脾當當佢成本 $20一件

我當佢入貨價 $14 好未 ???（未計冰）

我當佢成本 $5 份

呢到無5$走唔甩啦

5. 飯 當佢5$

樓主火星黎？

港孩唔好上連登沖出黎柒

雞脾成本廿蚊 做你生意就發達

有乜問題

唔係要幾錢啊

你出去買ok買隻雞脾都廿幾蚊啦

雞比成本唔洗7蚊
20蚊比多左好多

你去街市買急凍一隻先$10-$15

仲未計佢批發大lot咁買

你個名真係無改錯

其實都loop左咁多次..
d真心點解可以咁多

點同街市果d

連仔應該考慮下開個杜汶澤飲食台

大快活d雞髀一定係過隔離ok7仔入貨再煮多次比你食啦
Btw點解我要咁認真

係囉 仲未計岀糧俾啲打手呢 真係蝕住黎做

試過係中上環返工你就會知..$4x 一個飯算好平...
屌你出面鋪頭仔都6-70起跳...你唔吊去計成本？
$40幾蚊走去計成本...笑死人咩

阿活只求打個和 大家食得開心就得

我樓下凍肉鋪急凍雞比一隻5蚊

事實大快活係好食d

冇收錢

唉，啊活為我地犧牲

請珍惜啊活

仲要蝕住本

00後得罪你？

做打手做到你咁弱智不如收檔啦

飲食業食材成本價通常係售價三成，三成半都已經比多你，就算再計埋燈油火臘柴米油鹽人工，33蚊一定都仲有得賺，頂多係薄利多銷，如果下下都蝕撚有人做生意

雞脾成本20蚊

良心企業

成本有冇計埋燈油火臘人工鋪租宣傳